(台測)閃靈 Ready Player One

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.傑克·托倫斯(Jack Torrance)是一名作家，為了擺脫工作上的失意，接受了一份在冬天維護科羅拉多州一家奢華的山間飯店的工作。他年幼的兒子擁有通靈能力，能夠看到過去和未來的東西，如棲息在飯店的鬼魂。到飯店安頓好後不久，這家人就被暴風雪困住了，傑克逐漸受到一個超自然的存在的影響；他陷入瘋狂並企圖謀殺他的妻子和兒子...

2.2045年，地球許多地方成為貧民窟，人們為了逃避現實而進入虛擬世界「綠洲」（OASIS）中，在裡面工作、娛樂以及尋找彩蛋。彩蛋由已故綠洲創辦人詹姆士·哈勒代所藏，第一位在綠洲找到彩蛋的玩家可以取得綠洲的經營權以及哈勒代的龐大遺產，這吸引了許多「獵蛋客」尋找彩蛋。遊戲廠商創新線上企業（創線企）的CEO諾蘭·索倫托為了尋找彩蛋，招募了一批玩家，組成「六數人」部隊執行尋蛋任務

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野